做完正顎手術，你問我答

前幾日做完手術
係屋企休養中無無聊聊

全部野幾錢

由第一次睇診到而家做完手術需要幾耐?

點解要整?哨牙定倒及牙?

你的樣子如何

幾時先食得嘢

睇邊位醫生 收費如何？

香港？

要留院幾多日？邊間醫院做

你問我唔答？

大概30萬
貴係手術費 因為冇得排菲臘 公立又要排好耐
去左私家

第一次睇診到而家大概兩年
仲要cool多半年到

倒及牙

而家腫到瘦身男女個鄭秀文咁

醫生話食兩星期流質
粥水呀 奶呀 湯呀 仲要唔可以熱
然後慢慢先可以試下其他食物

廢是俾人話打手
矯齒 李x傑 大概6-7萬
手術 劉x樂 大概10-15萬
收費當中好多唔同
例如照xray ahh 整模呀 3d simulation
係邊到做手術都有出入

留院一晚 第二日出得院
養和

有咩原因驅使你做手術? 大拿拿30萬

排過菲臘 但個陣淆底無做到
係咪好痛？

咬合不正
好多野都食唔到
最基本一條菜都咬唔斷
面呀米線紅薯粉呢啲全部咬唔斷
長期依賴大牙 磨蝕嚴重
驚老左會好快咩都食唔到
食熱野又特別容易會辣親
講野有啲發音會漏風
同埋我唔淨係倒及 仲非常唔齊
所以口腔清潔都好難

外觀都係一個考慮因素

不過主因都係食野
因為未樣衰到一定要整
接受到自己

唔係好痛 小小痛 食止痛係忍到

我想排果陣菲臘唔收新症

做過
加油
你會覺得值得

我個陣都5年前 上網睇到勁撚恐怖唔敢整
佢話之後想整可以再返去唔知堅唔堅
你上下都要做定係做是但一邊？

你係淨係下顎定上下顎都要做？
手術做左幾耐
我下個月月底做
好緊張

留一日院咁小
養和有靚女姑娘嗎

我前幾日都仁安做完隻手手術

大家好好休養下

剝咗幾多隻牙?

多謝你

呢個我真係唔知喎 你問番果邊應該要
我淨係做下顎炸

我淨係做下顎
做左大概3個鐘
加油呀 一起身會成口血 要係咁嘔啲血出尼
不過冇想像中咁辛苦嫁
而家食唔到野最辛苦

係咪會靚好多

最難熬已經過左
之後記得做下口部運動
腫會慢慢消無得急同唔使驚

有呀 真係除左高級果啲嬸嬸都幾靚
貴呀麻 出得就快啲出

我連智慧齒剝左8隻

In progress...
但睇到唔再倒及了

我都想知 希望係 仲消緊腫

旭下個口咁？
好想快啲消腫。。
師兄幾耐先消哂呀

冇保險?
我係仁安想住多幾日 旦醫生逼我出院

都大半個月先消7成

你個名
我而家都冇。。

咁我都係唔做

冇呀

師兄做哂上下？

你幾歲?
連菜都咬唔斷咁誇張 到底頂左幾多年?

我咁岩唔夠位生先要剝咁多姐
所以啲牙本來真係打哂風咁
智慧齒又係全部打橫哂所以順便剝

係呀，政府醫院做
住左4-5日先走

我D牙勁齊
係個顎骨生得勁奇怪

2字頭啦
咁人都會自己搵到方法去accommodate自己既缺陷既
就係所有野都係失哂入去用大牙咬
但咬唔斷野真係好麻煩
同人share野食一定要食最後一啖
如果唔係果舊野會俾我咬到勁核突仲要都係食唔到

你政府用左幾多錢呀大概
我一直好想排政府但佢同我講要5-7年
真係覺得到時整尼都哂氣

有冇睇過醫生問下
如果接受到自己又冇大健康問題唔做都可以既

不過我覺得手術都冇想像中咁辛苦既haha

我唔係philip 係直接醫院收症
住院費同覆診費only
佢會睇case程度同年紀先決定收唔收
我排左2年only
未做手術覆診期間已經聽到話唔再收症

點解唔過台灣做
香港做 又貴 手勢又差 做完會大鼻 長臉

其實都係個上下顎唔對稱 下顎偏右 仲有幾犀利嘅倒及牙
自己日常生活都會留意返咬返好少少 都叫勉強接受到嘅

Ohhhhh
我果陣係菲臘一早話唔收
想排公立醫院又話要5年
最後真係好想做先簡左私家
我諗用既錢真係好差好遠好遠

我有fd去過做 做完前後分別唔大
如果佢唔講我地都唔知佢做左

因為屋企人唔信台灣果邊啲醫生
覆診果啲又唔洗特登飛過去
手勢就消哂腫先睇到
希望冇你講果啲問題
最緊要都係解決到我咬合不正個問題既

最記得係第1次見醫生
幾個醫生係度討論
話之前個個唔收
我就值得收

有圖嗎，學下野

做左年半
係菲臘做 而家一切正常

好西利
我完全冇辦法令自己咬得好啲。。
最緊要接受到 牙齒係一世麻
我就係接受唔到一世咁食野。。
細細個已經下定決心要做

我都想整 而家成隻猩猩咁
不過睇到要又切又要上螺絲 好恐怖

lm

咁搞笑睇尼佢問題未去到好嚴重
不過我啲朋友都冇人發現我有問題
醫生話係因為我鼻高所以顯得下巴冇咁兜

咁睇尼你之前都幾大問題
而家做完手術有冇好好多？

巴打幾歲？

唔是醫生教唔到你野

做之前都睇得出佢兜
但做完要細心睇先覺得佢冇兜到整好
唔知係咪因為睇慣左

享受人生

你真係有認真望過你fd ??
會好大分別 成個面形 特別打側望

依家可以咁

我都有特登係youtube search d 片尼睇
總感覺至小要知大概係發生緊咩事
唔係既話我仲驚

佢自己都話覺得分別唔算大有啲失望

22

你屋企人無知得好可怕
台灣整形重建技術世界一絕,牙醫手勢技術一定好過香港幾條街,又經常引入歐美最新既技術

希望我啲同學都唔好太驚訝唔認得我

巴打上下都做完有係鼻變大個d？
其實係咪真係會個鼻變扁同鼻窿變得向外？

你搞到我好期待

加油啊
我要做上下顎 佢仲話鼻翼可能會變闊
希望做完會係值得架la

巴打加油
前年做左
公立做所以好平
不過康復過程真係好辛苦
比心記好好休養
休養完記得食多D野

唔講唔知原來咁影響生活
樓主早日康復呀

我都好想整，因為啲牙唔齊，但太貴未有錢住，諗住畢業之後開始儲錢整，但到時可能都已經24-25歲

倒及牙here
幾年前有諗過做 當時屋企人話錢唔係問題 但覺得塊面好多神經線 一個唔小心整衰咗會好大件事 如無必要都唔想我做
而我自己就唔驚呢啲嘅 純粹係覺得個影響未大到值三十萬先唔做

唔講外觀 倒及牙對樓主你真係咁大影響？
我都係有啲野咬得唔係咁方便 但又唔覺得真係算係極大影響好多野用上排牙同下唇都咬得開
係有時下唇生痱滋就會每食一啖野都痛一次...

冇計 做父母有時真係會擔心過頭
始終去外地做佢地會好擔心就無謂啦
香港都有好醫生既
巴打台灣做過？

希望你一切順利啦 值得既 咁多做過既巴打係人板

已經寫緊一個美食list準備好番就去暴食

醫生係唔係叫Tony?

倒及牙 我諗同條女kiss都有問題啦

可以睇住牙醫先啦
都要cool年幾先做得
可能排得尼都差唔多
同埋可能而家菲臘收番症公立又快左咁
有心真係唔好等

最重要係倒及牙會惡化
越大會越倒得多
到時成個鞋抽咁突出黎
同埋咬合長期唔正常既話
牙齒會更唔齊

都係 因為倒及牙講野會漏風成日好冇自信
食野方面其實都唔係完全食唔到野
但真係唔想一世都食野咁辛苦
我成日咬野咬唔斷然後就會辣親下唇

我睇左兩個牙科專科醫生佢都無幫我轉介到，有無推介既牙醫會幫到我寫轉介信

姓李

樓主好返可否上黎匯報感想

下點解唔幫你寫

絲打
希望做完個樣正常返
唔洗再俾人笑
中學成日比人恥笑搞到自己冇曬自信

冇問題
不過會變美食post

巴打係邊間cool?

加油 我前幾個月都做完 腫左成個半月
次次出街都要帶口罩

其實我都係藍絲
好明你感受
仲要俾男同學笑似巫婆

中環果間

下年畢業打算做
但係咪要插尿喉？要留幾耐院？

我而家食唔到野落床就見暈
街都出唔到

X健？

我唔洗插尿喉
留左兩日呀

下個月做 有啲緊張

我愛樓豬

想睇樓豬圖

開始唔知你講咩添
可能全身麻醉完蠢左

唔洗緊張！好快好番就可以暴食啦！

以為自己D牙比平常人嚴重好多先要做手術
但睇左呢個post發現都幾多人做

多謝哂

身邊都有人有呢d 情況 留名睇多d 分享
Btw 祝樓主快d 復原 食盡自己想食嘅嘢

恆x？

其實而家真係普及左
我身邊都有幾個朋友做左

多謝

記唔記得手術個時既情況當時緊唔緊張？

我去果個clinic得佢一個醫生
但佢好似好多clinic都有得睇
我係去開佢中環果到睇luuu
李x傑 tony應該都google到啱掛

我都倒及 不過唔敢做呢個手術 我個牙醫嘗試幫我cool返下排牙入去

30萬
寧願唔睇

我都係佢幫我cool

咁誇張
我都諗住做 但係唔想剝牙...
btw 我睇中環林xx 佢話菲臘依加開始收返症

我同你一樣啊ching
打算黎緊開始箍牙

手術當時緊係咩都唔知 全身麻醉麻
不過係手術室等左半個鐘就好記得
好漫長既半個鐘
望住個白色天花 聽住啲護士準備
本身唔緊張都凍到好緊張
不過養和真係唔同啲
幫我用暖墊保暖
張野凍左就換過塊暖既
又有舊野包住成隻腳幫我按摩維持血液循環
到聞氧氣果陣就好記得數到第8秒就訓左
做手術果陣仲發惡夢
我由細好驚麻將聲覺得好嘈聽到會頭痛
個惡夢就係係麻將館出唔到去
一做完手術起身果下喊左因爲個夢
但呀媽以為我係好驚

下 牙醫好？不敢苟同

我果陣都想咁
但睇左十個醫生九個都過上下排牙相距太遠
做唔到

不過我睇好多做完前後真係靚左好多
我本身d牙好齊 咬合都正常 但就係突左出黎
最重要因為突出黎個口
放空個時會合唔埋 所以成日極力合番埋佢
但就成日比人問 做咩嘟嘴呀 你唔開心？
留名睇成果

咁啱既你覺得佢cool成點

點解唔想剝
屌出聲

初初cool又係好辛苦加油

我做完嗰一個星期都係咁 頭兩個星期仲要用針筒飲水食藥

姐係有小小哨？ 有冇諗住做

同埋我啲frd話好似整容叫我唔好做
個樣其實係咪真係會變好多？

上網睇好多人做完食唔到野一排瘦好多 好羨慕

D麻醉過哂痛唔痛、依家腫到豬咁？

我想知公立，菲臘，私家，分別幾多錢？小弟我今年20，仲考慮緊

幾日唔食已經輕過我中一果陣
波都冇哂 本來已經得好小

唔算好痛

係呀 腫到鄭秀文係瘦身男女咁

我25年前香港菲臘做某個手術
而家我想再整好啲。3年前去台灣，2年前去韓國。2地醫生都話25年前做嘅話係非常完美。就算而家做都唔會好得幾多。
台韓醫生仲問我操刀嘅醫生係咩料。
當年嘅主診醫生而家喺港大已經升咗上神枱

Term 左

Wow巴打幾歲

Dr.Jim 年代已經上高登

我有d鞋秋 門牙合唔到下顎 都好想做

咁誇張 倒及到好犀利？係咪合埋口都露到下顎個種？
利伸：輕微倒及牙
問過牙醫佢話我唔做都得 唔算太嚴重
同建議我唔好做仲好 話因為下顎太多神經線 開刀個陣醫生一覺唔好彩咁就一世面癱

係咪係咁嘔血？有無咩難此回憶

香港未必係最好 但唔會係最差

me too

幾時開始正常食得返嘢啱啱解鎖一星期個口唔係好打得開好痛六個星期乜都冇得食好辛苦

係呀
最難忘應該係開左post

千其唔好羨慕當你六個星期乜都食唔到就唔會羨慕

十年前問過廿五萬 我顎骨左右唔對稱 歪嘴咁
最後無做到

做過
要兩個月先完全消腫
做完超過年半
而家下唇同下巴都recover唔到100%有感覺
大概得返80%

我下巴好短
大約得手指公頭一節
申直條頸已經冇左下巴咁制
算唔算好嚴重?

有無多啲人分享下有咩醫生推介同埋Philip牙醫嘅情況，而家喺唔喺開始收新症

樓主上下咬合差幾多cm?

搭單問價錢 Philip 做哂上下要幾多錢？

我係菲臘做哂上下顎淨係比左箍牙萬幾 手術費唔使比

教學病人? 我轉介過去應該係私家個面 無20萬都走唔返出去

菲臘收番症咩?
黎緊會book 醫生寫轉介信
仲未諗好去邊到做
唔知佢肯唔肯寫晒信去咁多途徑
我最想快啲有得做, 所以諗緊菲 私家
如果菲教學同公立快既話平好多

等多一個月
食多d粥 飲多幾包奶 當減肥

中環世紀廣場果個李焯傑？我都係搵佢

我都想快啲儲錢去台灣做

好想食嘢個口幾時先可以打返開到以前咁

係n年前收既症今年先做

恭喜樓主

我7月做
大概10月度開始食飯 正常咀嚼但就住就住
去到11-12 月都冇咩事 可以大啖食

比心機捱埋佢

宜家點做口腔清潔

咁想食牛肉豬肉咪要等半年先咬到見有人話要半年後先食到肉

痛成點？

過一排你牛豬剪細舊d食 其實咬到既
D牙要時間適應新既咬合位
慢慢黎 開初食軟d既野 魚呀豆腐呀個類

我都準備cool牙
但無做手術 反而揀左戴矯正器
一黎拎唔出錢 二黎盡可能都唔想做手術去博

個口幾時打得返開打唔開好難食嘢

我上年都做咗 成個人自信曬
啱啱做完係辛苦啲
記得早啲訓 盡量食多啲嘢
加油！

我就係排公立 由十幾歲等到而家廿頭
仲要我上下鄂都要做手術 又話中間有段時間門牙中間會分到好開 諗起都樣衰
應該前後加埋3年先搞掂
好擔心

可唔可以講下你由一開始成個流程係點
係一開始直接walk in 私家
定去牙醫診所叫佢寫信refer

屌我之前做完之後都係咁起碼要預個幾月時間去消腫

樓主加油 聽講頭一個月係難捱d 但上住網煲下劇時間好快過再唔係一齊吹下水

btw辭左份工？

要消哂起碼兩個月
不過過到呢關
人生無咩邊關過唔到
以前都會覺得自己能力好少
食野咬合既野都做唔好
而且做之前又會驚會唔會有手尾要跟
又或者會咁好彩傷到神經線就成世
不過做完左又無咩野
起碼咬合好左食野易咬好多
同埋過到呢D 難關自己覺得係幫自己人生開另一頁咁

利申只做上顎
康復果試過玩命唔食止痛藥
果種痛真係好難去形容

早排睇左公務員診所 諗住箍牙 最後叫我做手術 不了

想知如果係輕微倒及（大約1CM）
做手術會唔會簡單啲同冇咁嚴重後遺症

箍完牙再正顎👌🏻

有無過來人分享下做完係咪真係會大鼻面長
本身都成日俾人話鼻頭有肉嫁啦
我依家箍多幾個月就可以做手術
真係好擔心會再變大

想請教下各位去公立係唔係直接walk in去醫院排街症再等佢refer？
菲獵教學又係點樣去申請？
窮撚比唔起幾十個

用大牙即係門牙？ 我都想知自己有無你個情況阿，
但唔係正常人 都係要用大牙（兩邊）先咬斷到野架咩🤔

22 歲就有30 萬閒錢叻

我依家都篐緊牙，但總覺得個嘴有啲突，不過唔知係上顎定下顎關事驚篐完都係咁突嘴

見到呢個 post 即刻開個 account 一齊傾下. 本身無 acc.
我下星期就做手術, 菲臘牙科私家病人(因為真係唔敢做教學病人, 博唔過, 雖然價錢差好遠)
我情況嚴重 d, 又歪面又倒及, 上下顎都要做. 做完要鎖口一個半月 (鎖口即係24小時上排咬實下排)
想問樓上大家咁多位過來人...
(1) 我好似要住院 5-6日, 好奇想問到時係咪洗唔到頭? 怕咁多日唔洗, 個頭會好油
(2) 鎖口一個半月好慘, 有冇一日3餐食 d 咩可以指教下. 一日三餐食粥維持個半月都幾惡頂, 係唔係連豬肉都唔可以放入去? 吞唔吞到? 還是要全白粥? (我係男, 瘦底, 食少 d 都好易瘦晒)
諗緊可能買果 d 營養奶粉, 補充下營養
(3) 到時應該點食菜? 會唔會便秘. 水果我諗住可能買個攪拌機攪爛去飲.
(4) 醫生話鎖口刷牙只可以刷到出面, 加漱口水. 咁樣會唔會好易蛀牙之類?
(5) 好奇一問, 如果到時打噴嚏, 都係可以打得? 咬住 d 牙黎打?
謝謝大家.

幾錢要休息幾耐

正解...
人地差唔多每日都做一個病人
香港 有幾可
同埋台灣做既好處真係會幫你修番個鼻
香港理得你 解決左你倒及就算
利申 打手

利申 台灣做
1. 做完 過一晚夜 第日就趕你走 洗頭小心d 就ok
香港好似要係醫院一排 幾日先比落床（fd 講)
2.頭1星期 地獄 水 湯 奶 果汁 (唔可以有渣 仲要用針筒...)
2星期 就可以食d 流質 eg BB 食物 肉碎粥
3.唔會便秘 因為你根本冇野可以食
4.唔會 因為基本上你另一日起碼刷足3-4次
5. 忍到就忍 好撚辛苦

加油 其實術後一D 都唔痛
只係d 喉係個口到有少少唔舒服 口乾咁
記得要瘋狂夫冰 真係會快好勁多

好想整埋個鼻
真心香港只整顎

好勇敢
我覺得自己有少少面歪好想做但都係得個想字

而加未到最辛苦
之後康復過程先辛苦
之前女朋友做完 見到都心痛

留名! 排左菲臘但排幾百 聯合都排左但冇消息
應該等到遲啲嚴重啲個陣去私家做啦

手術預做3-4個鐘
不過最辛苦係做完住院果幾日
無得沖涼 幾日
仲要個鼻會不斷出血水
不過頂住就無事

香港冇論醫生定牙醫都係咁求鳩其,解決左表面問題就算

其實應該係香港人係咁做野求求奇奇,快快趣做到果樣野就算,仲打哂飛機話香港人做野效率高

感謝你解答.
(2) 針筒感覺上會食得好慢, 醫生話用日本城果 d 大吱吱來吱入去, 都可以?
(5) 打喊路都話可以忍到細細咁打, 但打噴嚏真係忍唔到, 會大大力開口打出黎果種, 我嘗試過控制壓細 d 都係唔係好得, 佢自然會張開晒口. 我知人人唔同, 有 d 人可以無聲地已經打左出黎.

我之前都係搵劉醫生 手勢好好 傷口埋得好好 又好人 依家定期返去覆診就ok

我以前都係咁架！！發現原來香港好多人都係有呢個問題 以前覺得自己好樣衰 自信心超低 加油呀！做咗呢個手術真係life changing 真係會覺得值得洗呢筆錢 好好休養呀

想問幾錢同成個流程幾耐

coo牙我出面私家 coo, 7萬, coo 左一年多 d 左右現在3月可以手術
菲臘牙科私家病人, 我諗排期咩都一定快好多, 佢一路都只係等 coo 牙果邊話 ok 做得, 就即刻幫我約日子做手術.
手術費 + 麻醉 18萬, 住院一日 6千左右, 住5-6日都要預 3萬幾, 估唔到住院都好金下.
全部加埋, 頭頭尾尾, 30萬左右. 不過我個情況較嚴重, 我相信係好值得做.
大家加油

仲以為菲臘私家會平過普通私家
樓主都係25萬, 咁咪同做私家冇分別
定係嚴重程度都幾影響費用

亦都應該係. 人人 case 唔同, 費用都應該不同...

咁其實菲臘私家同出面私家有咩大分別, 連價錢都好似差唔多
你果陣點決定

其實我果陣問開, 出面的私家單單手術已經要最少 30萬以上...所以就無諗了太貴...但呢到睇落你地傾私家做手術又唔係咁貴...我都好驚訝
菲臘牙科我係 coo牙果邊轉介我去, 所以就跟住做了, 諗住依間都出名做手術, 唔複雜都唔收症, 應該可靠. 私家病人係教授做手術, 我相信教授做得都可靠. 我諗成間醫院佢都係最 top 果幾個.

p.s. 菲臘手術果到係 18萬喔, 不是 25. coo牙果 7萬我係係出面旺角 coo 隱適美 Invisalign.

等開會就排期留名

我情況同你基本上一樣
d牙打晒風，食野用晒大牙黎咬
有倒及牙 好似前後有兩排牙咁，勁撚核凸
上下排合埋中間係通風，完全咬合同講野發音都唔正常
最終要搵專科牙齒矯形師睇
原來我顎骨唔對稱，要做手術先箍牙矯正
但因為手術要10幾萬，同埋都有風險
最終我係用箍牙黎就返唔對稱既問題
唔係100%perfect, 但已經好過之前好多，同埋會敢係人面前笑先，食野 講野都正常返

我真係好為食 我箍牙都無瘦到 我啲朋友係整牙（拉緊鐵線）之後會痛到食唔到野 個個都瘦好多 我係幾痛都夾硬係咁食 所以..

達聞西，負責比人研究

同你一樣！
牙打風 倒及 顎骨一邊長咗
我係淆底唔敢做手術想淨係箍
想問下而家你箍完睇唔睇得出顎骨一邊長？
我而家好似葉劉咁合埋牙會明顯歪咗一邊
同埋側面明顯上下唇同下爬平排（正常下唇係入啲下爬再入啲）
你箍完改善咗幾多？
Thanks

術後 唔係你話忍到痛 想食就食
係你唔可以食 一食 有殘渣就會發炎
同埋有機會生得唔齊
同箍牙係2回事黎

師兄打電話去問排緊幾多？

一定要由醫生幫你睇個case需唔需要做手術
每人都唔同 同埋要照x ray睇埋顎骨先得
Cool只係好輕弱先會幫到
你d 牙一倒及其實好大機會要做正顎

手勢如何？其實啲實習醫生信唔信得過？

我係教授落手做 隔離有實習醫生學野

咁有冇人係菲臘做過教學病人?手術做成點？

我箍牙個陣仲肥咗 但做完手術足足瘦咗9kg

都係倒及 曾經好想做正顎
去過菲臘排箍牙教學症
佢話我一定要做正顎所以唔收我
自己出左去搵矯齒專科就完全冇提過要手術
而家箍左4個月d下排門牙已經收翻去上排後面
但效果唔知有冇正顎咁好

可能你唔係骨性倒及
or 只係治標既方法（格硬cool 去後面 正面睇會正常 但側面仍然會兜出黎)

你睇左邊兩個

一個係梁家偉另一個我唔記得左

想問下各位做完手術嘅巴絲們 係咪拆完線先講到嘢？定係消完腫就得

消腫要3個月 拆線要6個星期 其實做完手術就講到 明唔明就另一回事

冇線拆 自己口內融
1星期講到 少少lur
2星期講到清楚
3星期大聲講到 但要不停練習

Lm

上星期在瑪麗做了上下顎+下巴, 要鎖口6星期.
想問大家過來人, 鎖口期間應該點清潔口腔好? 醫生話用漱口水, 但個嘴都郁唔到幾多, 好難真係浪得到幾多對應晒所有牙齒, 入面又有鐵線又有膠頂住晒. 我已經儘量3餐後噴多 d 漱口水入去, 但我覺得口入面都臭臭地, 有 d 牙都開始有些少痛痛地, 我怕6星期後, 有蛀牙或引出其他問題
請問你地點應付依6星期?

推推 post

push thanks

如果只係外觀問題 可否照cool齊牙（哨牙）唔做正顎
見到30萬真心比唔起 10萬都還可以⋯
依家菲獵仲收唔收新症 一定要私家專科轉介？

唔洗下下用漱口水 3餐後用鹽水就可以 得閒冇咩做就用鹽水漱下 用針筒用力啲噴入去 沖走啲污穢野 一早一晚用漱口水就ok 6個星期好快過 加油！

去左台北仲完半個月冇鎖口好成功
做完11日就返工了
X登陳x峰醫生 32萬twd
不過我箍牙都在台灣箍

咪每次覆診去
你唔怕chur即日來回都得架

點重皮都唔夠香港私家重皮
最重要係台灣技術好做雙顎唔使輸血唔使鎖口
如果鎖口6星期基本上返唔到工
你其他嘅問題全部case by case

係 consult幾個

我以前唔知自己個情況應該要正顎，個牙醫完全冇提過，箍完我先發現唔對勁，但佢話我剩係話想箍虎牙

過咗幾年啲牙又bell緊出去，咬合不正個窿越嚟越大

想知做完 個鼻係咪真係會大好多

你搵佢做完康服成點？個鼻有冇大咗好多

除左下巴下唇未有感覺，一切良好消了78成腫
做完成塊臉都腫所以感覺鼻大
消左腫只覺大左少少
整體黎講朋友都覺得我靚左

可唔可以分享下個咨詢流程？要飛幾多次台灣先做到手術？同埋可唔可以做完返香港箍牙？

痛唔痛

唔痛根本一覺瞓醒冇感覺
箍牙痛過手術好多

一共十萬 連手術？

菲臘邊個醫生

樓主
想問你依加康復成點？
你淨係正顎嗰part用咗1x萬？

請問係邊個醫生？

喺邊做？

你開上顎個鼻有冇闊咗

邊度做？

[memeber] 手術係mike leung
平時覆診就係d讀緊箍牙專科既醫生 [/member]

你係咪上下顎都要郁？
箍牙係出面專科？

做完之後面型係咪改善咗好多？同埋個鼻有冇闊咗或者其他後遺症？

係呀上下都要郁 鎖左口6星期
接近兩三個月食流質野

箍牙係出面專科箍

係呀 正哂 本身都歪左一邊

鼻好似係闊左少少 但唔太覺
後遺症就冇

唔該晒巴打
你記唔記得箍牙到手術最後拆箍大概幾耐？

張念光

你自己對手術結果有咩唔滿意？

你係咪轉介入菲臘？

個醫生間診所喺銅鑼灣，手術就喺浸會做

巴打 我排菲臘 下月頭就做手術了
想請問你有無鎖口? 鎖口個陣有無用咩特別嘅牙刷刷牙?
仲有除左粥水, 仲可以食咩野
開始好緊張了 help

有鎖口，果陣買左個兒童牙刷
除左粥，我都有飲奶 飲湯（一定要攤凍d同埋冇骨）

鎖左口接近兩個月 輕左10kg

不過而家睇返都值得既

巴打嗰陣驚唔驚會面癱嗰啲

諗住變靚靚就係手術嘅動力

另外巴打我想問 ,鎖口入面刷唔到 用漱口水有無用? 但我又驚"拿"親傷口
同埋當初住院 比唔比人差電? 你係咪都係瑪麗

我都係瑪麗 好似有得差電 不過都帶定尿袋
佢會比一大支鹽水你漱口 記任勤加清潔
刷牙刷乾淨d

驚一定有 尤其是做完之後塊面漲到成個西瓜
鎖口兩個月冇啖好食

都有心理準備今日排菲臘收咗我但箍牙要搵專科
嗰陣做正顎收你做教學病人但係係教授操刀咁好
同埋你專科箍牙搵邊個箍得好唔好

其實係點排正顎？

都係朝早去排隊拎籌

菲臘到做左初步口腔檢驗 想做教學病人 等左成年都無回覆係咪即係唔收??

25歲 倒及 係咩回覆都無

唔收係咪都會通知 係咪應該打比佢地問問情況

咁睇 應該無機

下次再試

仲可以再試咩?

台灣都okay 不過唔知點開始同唔知咩醫生好

我牙醫轉介 上年4年見醫生 即收
一樣倒及 （都要排起碼2年）

之前聽過好似一年無搵你要自己打電話去追問..

你好嚴重？

我上年一月做過初診

倒及4mm 歪面2mm
同埋牙骹痛
勁想快啲整